37歲人，被公司通知做埋今個月要走，第一次驚到跪咗喺到

講返少少背景

自己做台資背景大陸設廠嗰啲業務跑數

grad咗之後做過兩份工，而家係第二份

做咗超過十年，月入夠養家，有個老婆有個仔有層樓要供咁（月供2萬5要供多8年）

呢期貿易戰人人都知冇人敢落訂單，公司生意自然唔好

原本打算同公司共同進退...最多減薪，再去落力啲跑數

點知老細們朝早開完大meeting

啱啱就叫咗我入房話要cut cost，話我做埋今個月就算...

講完，收到份文件嗰陣成個世界靜咗，個腦冇野諗到

出房嗰陣打算入一入廁所冷靜吓

點知膝頭唔聽話軟晒，成個人跪咗喺到起唔返身，要同事過嚟扶返我起身

而家唔敢返屋企...好怕7點放工...

點搞好......有諗過飲埋杯啡就上天台，但又有屋企人

有冇手足有類似經歷

你地點渡過？

搵過份得唔得？儲蓄頂到幾多個月？

唔係做神職人員架咩

做唔到啲咩幫你 不過 加油

有勇氣死無勇氣搵新工？

老友, 打一份工唔夠就打多一份! 捱過去! 你仲有屋企人支持你架! 撐得住架巴打!

搵過第二份

東家唔打打家西
馬死落地行
捱過左就海闊天空

fake plastic

善用起底功能

拿拿聲搵工啦仲問... 幾萬蚊好難搵咩

長期服務金 記得囉埋佢

本身月入幾多

慳啲洗，儲蓄最多頂到9個月左右...老婆又冇做嘢，唔捨得要佢捱

準備真係唔得就cut晒啲保險

巴打年薪應該唔錯

User name = noob

你咁高薪都幾難搵返一樣人工

借錢扮每有月有糧出

請善用起底功能

神職人員都受貿易戰影響？

有儲蓄頂到陣? 父母支援呢?
你喺度都仲可以去搵新工
你走左，老婆仔女又可以靠d乜?

係喎， 你個神職post有睇

restart囉，首抽咁廢點玩落去

我借我個中學frd acc開post
唔知佢平時會講咩...好多人都一齊用個acc

波台手足會幫你養家 怕乜

上次老細話炒我 我嚇到暈左。。

全職喺連登9up

抵啦死煙剷

行頭好窄...間間廠都唔太掂了

食番支煙定下驚先

轉工囉，咁多年工作經驗總會有人請嘅，九個月咩都夠啦

果時我跳左 而家係另一度覆你留言

層樓要供多8年
即係都供咗一大半，去銀行加按，拎啲錢用住先

無咗份工就要上天台

三十七歲人 十二歲既抗壓能力

抵你畀人祭祀

底薪25k

計埋incentive, bonus嗰啲年薪650k左右

冇呢個數其實都難，小朋友學費...自己家用...外家家用...

平時都好慳

88

再唔得未叫老婆搵份工幫輕吓囉，下下男人做曬咩

認真問題唔好玩膠住

善用起底功能啦
睇見上面啲認真撚都想笑

死都冇勇氣...

有層樓揸手都好過好多人啦, 掃地做看更都養都一家啦

波台狗

台資教會？

跑數轉第2份工咪得, 又唔係d好冷門既工...
就算人工減半都捱到啦, 樓又就供完
睇你放唔放得低姐

唔洗擔心
你本身可以KEEP主做打手/五毛

唯有周圍試吓...馬死落地行

用人共用ac reported

新笑話！？

識跑數怕咩無嘢做

Come on James
It’s not about money

香港搵工咁易，咪搵過份囉

起完底，波台狗
跳樓啦去

親戚朋友聽見可能真係當笑話聽

波台狗=？

0/10

上咁多波台 呢d小事都跪啊樓主

講大話全家生aids死

賭錢啦 有賭未為輸

波台狗死十隻當五雙 jump la

有冇心水

諗下冬天食咩🚬好過啦

認真 冇玩

層樓仲有8年就供斷，估你應該好早前買落，如果好早買落，點會供2萬幾蚊一個月，你買豪宅定按揭年期好短？

Ok

煙都沒錢吃了

拎筆長期服務金過大海博一博

樓豬假膠

層樓都就供哂，果邊唔算太大壓力
搵過份做住先

香港地肯做唔會餓死，省d 駛
屋企有咩奢侈品賣哂佢睇下有無機會幫到d

基本上供斷層樓負擔就細好多

唔掂我借俾你

濕鳩五毛

樓主成日影分身FF自己個背景博注意好玩咩

神父比人炒
你老闆上帝都覺得你膠得滯

起底>上一頁

樓豬會唔會考慮賣狗

咪話一場手足唔幫你
今晚AC米蘭客勝

how about精神分裂？

你第一隻

養狗嗰個我澳門個堂細佬嚟

睇到起底功能

而家咁嘅帝
東家唔打打東家

一定打7左個老細先
炒我

出得係體育台一定係假膠

我知你住邊

37歲（負資產）

幫樓豬cap抵左

神職人員做咩變跑數佬

賣身

玩開嗰堆中同，frd都用同一個acc

做咩扮我

你要散工可以pm我 ，但幫唔到幾多

假膠？

你 好想出名咩？

樓主唔死都無用架啦

手足有心，但點pm你

咁都有相認

你仲有袁澧林！

做地盤都有3萬一個月，睇下你肯唔肯做既姐

神父都會被炒?

巴打加油, 唔好諗埋一邊

你俾tg我，我都有啲一星期過數個啲工，補充唔係蛇頭，所以我唔知辛唔辛苦，不過你預左辛苦工來架了

屌你老母

挫敗狗入黎廢噏既話plz quote me

呢個藉口用過幾萬次

唔捨得 大撚曬 出街洗碗啦

邊類保險 保險唔好亂cut 有事你真心靠保險比

係，一定要捱落去！！！

37仲上連登 抵炒

佢block了我好似係

認真想入行做神職人員 有冇推薦

仲有無錢買狗糧你隻格力犬

俾啲證明黎睇下

吹撚完未啊 屌你老母

冇事既
最多咪死

一個食＋用都千幾蚊

你聚腳在體育台(波台)

我可以幫手養住你老婆先

冇得撚狗

捱到死個日就海闊天空

揾過份咪得, COME ON JAMES

想要手足個妹

ching搞咩要偷名

原本好同情樓主, 但知係假膠之後有少少嬲, 唉, 上個網都俾人呃

做緊神職人員 你問我答

您現在聚腳在體育台內。

唔知真定假
但睇到笑咗

千祈唔好cut 屋企得你一個頂住 大吉利是咁講你到時真係連條底褲都冇埋

你老婆好快帶埋個仔走

我幫你照顧你老婆

你可以同公司共進退 你老婆都可以同你共患難
而且魚唔過塘唔肥啊

唔係咁現實掛

斷供比人收樓囉

按咗層樓佢當放個大假啦傻豬

善用起底 點會中伏

做緊神職人員都比人炒

繼續吹

老婆同女有冇閪, 有就唔驚窮

乖 冇事既

趁仲有糧單, 去第二間銀行轉按層樓, 做30年按揭

不過樓主係假膠應該冇樓

搵過份有幾難
要用死去解決

你都真心幾容易死

炒你條老屎忽一個可以請番三個
唔炒你炒邊個

巴打唔好咁睇唔開
咁樣自殺嘅話係一件好自私嘅行為
係都殺咗你老婆仔女先

抵撚死啦 你呢啲仆街神職人員

樓主體育台常客
各位別認真

請善用起底功能
勿助長假膠橫行

神職人員

長追阿仙姑

雖然係假膠
但好好用呢一個月
唔洗做 日日返去hea

On 能9, 男人老狗成37 歲。無左未揾過份，你咁樣點保護你家人。

搞唔掂就去拉長個還款期，去到25年，一個月應該唔洗一萬

神父都會比人炒

快D跳

手足成日上連登講笑話，估唔到現實咁淒涼

越慘 個人講野越好笑

我建議你同老細分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

已善用起底功能

人生本來就係笑話

block得

呢度有d漏洞喎
仲有心情問著個癲嘅借ac
下次注意d

假膠都咁多真心回

少壯不努力，老大徒傷悲。

寶劍鋒從磨礪出，梅花香自苦寒來。

只要功夫深，鐵杵磨成針。

世上無難事，只要肯登攀。

吃得苦中苦，方為人上人。

不怕路長，只怕志短。

神父都比人炒

神父你好

樓主唔做神職人員啦？

咪跑數搵水魚入教

樓主有冇興趣留翻個tg？

垃圾會員能狗

巴打撐住，人生總有高低起跌
范蠡都三起三跌，後世仲封為財神

大環境唔好，一時失利事少，實力係自己到總有出路

加油

小妹老豆間公司咁啱有個位突出黎 要來見工嗎

師兄，好波。
上星期做執事的！

神父講大話，求下你認罪悔改

揀定冬天食咩味煙未？食番支定驚先啦。

屌你老母 又神職人員又跑數 請善用起底功能

88 唔送🙊

推
上報先

明顯係假膠。

當你賣完樓仲有四百萬都有排租樓有排玩

冇問題！食支煙諗諗，唔得再食，食夠一包一定有出路

冇可能，共產黨乜鳩高幹明明公開講過中美貿易戰只有心理影響，乜撚事都冇

禾養你吖占士賓

即刻放咗層樓，還咗份mortgage 先
有淨嘅買份巨額保險包先殺嘅，受益人寫你老婆個名，等兩年你識做啦

今次係抄邊到

陸續有嚟

按左層樓買猁記拎英超 季尾買多間都仲得

上帝炒你？

James跟我搵食

做左咁多年sales，點都有少少人脈掛？拿拿聲減一半人工叫人介紹做住先啦，辛苦D做多份兼職啦，點都要頂住先架啦

樓主假膠

你老婆就交比我啦 放心

支爆下，根本跑唔到支那單

使撚起底咩 係波台開post都知實係膠post

笑咗 神職人員輸比貿易戰

波台狗想撚人比人笑返轉頭

地盤/裝修

努力啲一個月都近三萬

如果老婆都出埋嚟做 應該夠頂到層樓供完

到時搵份hea工hea下hea下又一day

此po已完

人地part time 神棍

抵死呀，死煙鏟

即係仲要無錢賠?

你自殺就可以解決問題？
你死咗只會幫你家人帶來更多問題
嘗試同你老婆傾下好過啦

假膠

btw對比起有人情味咁多

樓主燈死金庸唔洗還呀

乜撚野叫唔捨得 仲有得你地揀咩

你飲完杯咖，坐係屋企窗台望下街景，散下心
其實賣樓都係方法，世界咁大，唔洗係窗口跳出去既
去買包炭一家大細燒野食啦

每個人都有菊花🌼

有冇買保險？

講咗好多次係巧合

搵2萬幾 供樓2萬幾 仲要一個人養家係咩玩咩

好多食Q時薪都至少有6，70

請

月供二萬五
層樓幾大？
首期幾多？

乜撚野唔捨得老婆涯
咁大個人都仲靠哂老公嘅廢物

咁你上得天台未?

假膠做得幾好`

假日就神職
平日就番工
幫樓主答埋

哦

Noted

點解 James 奔假膠都咁多正皮
Btw 你個妹呢？

笑話師又為自己人生加設定🤔

假膠抵撚死 講完

老作都make sense d 啦

$25k 當你按20年， 即係12年前買， 都起碼係8球以上， 呢家都升值幾千萬豪宅啦， 賣咗佢退休啦

利申：未起佢底睇佢神職料

呢到怨氣好重，唔比她上了

btw高汁會然就有正皮

你諗下你跳樓
你老婆係殮房見到你既時候都係跪係度

講真
就係無錢先要買保險
樓豬仲要一家之主
有事起上黎對自己對家人都有個保障
家人有事個陣起碼唔洗點拎錢出黎

利申：保險狗

公屋仔樓豬要幾自卑先會又係到扮供樓好辛苦

再見了

其實樓主如果自己一個人反而易搞

搵過份工
同銀行傾加長供樓期

唔使死
最壞打算未按樓或賣樓

搵過份囉

抵撚死

唔好啦 無佢無左娛樂 咁多正皮證明 lihkg 仔唔知自己睇緊波台 po

整個新acc 先po 喇

FAKE

去搭火車

做保安

一定係天主教廷台灣教區去大陸拓展業務

試過
入房之前仲同間廠講價
出返黎四圍都係咁忙, 但已經唔關我事
我仲要即走, 果刻真係呆左, 不過即走都好

好彩同班同事好FD, 都喊晒口, 至少走都有野帶走
馬死落地行啦, 未必係壞事黎既

唔洗善用起底功能
見到個名都知咩事

Sales 咪搵過份囉
出需大把sales manager 請人
都係食commissions 者

2016年2月畀舊公司炒撚，嗰排重要我外婆過咗身

宜家做緊公墓園，巴打加油，辦法總比困難多

唔係話喺紅底forum返工出糧好方便咩?關台灣咩事?

咁似我既, 不過我外婆仲係度

你都識話有家人，你jump左佢地點？
腳踏實地搵過份工，人工少左咪駛少d，最緊要一家人齊齊整整

James奔

推老婆出黎做雞先 自己去拎眾援 賣埋層樓佢先 上大陸買塊地 之後出報紙加微博話有礦 再揾幾個大陸仔黎掘 之後揾水魚買 咁就翻身啦

底已起 水已潛 西已吊 樓已跳 何樂而不爲

求其搵份工頂住先啦

咁樣就要上天台
老婆仔女靠你養都係等打靶